---
title: Ontwerpverslag ingeleverd
date: 2019-01-17
---

Vandaag ben ik heel de dag bezig geweest met al het gemaakte werk in een nieuwe versie van het ontwerpverslag te plaatsen. Het ontwerpverslag hebben we dan ook vandaag opgeleverd.
